【突發】元朗區議員方浩軒涉偷運囚犯口罩被捕

警方拘捕3人，包括一名24歲的區議員、一名21歲議員助理及一名39歲的在囚人士，涉嫌「將未經授權的物品運離監獄」，指有人昨日以「公務探訪」為名，企圖將一個政府派發給在囚人士的口罩，偷運出荔枝角收押所，被懲教署人員發現。消息指，被捕區議員是元朗區議員方浩軒。

懲教署收到相關情報，之後透過翻看閉路電視揭發案件。警方指，有理由相信有人對政府派發給在囚人士的口罩，包括產地有意見，但不會揣測犯案動機或意圖，正作進一步調查，強調懲教署對派發給在囚人士的物品有嚴格規管，不排除有更多其他人被捕，又對有公職人員以公務為名，在知悉法例下以身試法表示失望。

入左罪 實DQ

比人裝到應一應

慘 一個口罩

又破大案

監獄條例
18. 將未經授權的物品引進監獄

(1) 除非根據第25條下訂立的規則授權或獲署長授權，否則任何人如將任何槍械、彈藥、武器、工具、令人醺醉的酒類、鴉片或其他藥物、煙草、金錢、衣物、糧食、信件、文件、書簿或任何其他物品帶進、拋進或以任何形式引進或傳遞入任何監獄，或傳遞給任何在監獄外受羈押的囚犯，或放置在監獄外任何地方而意圖讓囚犯管有，或將上述物品攜離監獄，均屬犯罪，一經定罪，可處第1級罰款及監禁3年。

偷運出

警察真係寄生蟲

少數派一定贏唔到
黑警就係想DQ

政治打壓

一個？

個口罩一定有問題

有問題還有問題
但因為咁樣而被人DQ，唉

一單還一單，唔好spin 走個口罩問題

推啦屌 呢單真係痴線

痴L線, 一個口罩使唔使呀

監獄 ≠ 收押所

講左幾撚多次先明

收押所其實得唔得

監獄？

推 6.28 靜默遊行 7.1大遊行

因咩為成件事都唔撚係口罩問題
係政治打壓啊

國際戰線

打壓區議員探手足

方議員果然同啲義士condom齊上齊落

去OK偷水就天公地道
班黑警閪臭黎
祝你狗閪老豆老母橫屍街頭

好巴

懲教前線好黃…………喎

偷一個口罩？？

因為一個口罩

睇下先

香港法治CLS

破大案喎死黑警

但點解佢無啦啦要偷運口罩

仆街死黑警

手足

仆街黑警死全家

事實係佢蠢 做錯野喎

盲屌d乜
成班啦啦隊咁 有事冇事手足手足
都係唔識諗野

又係你呢個文盲

俾人捉到無計啦

無條例都可以屈到你有罪，何況今鋪有哂條例，仲唔大造文章咩。。

一個口罩

或將上述物品攜離監獄

有無咁撚on9

一個popo真係好撚得閒

犯法就要拉架啦講真

你明未？

除非你係香港警察

其實會唔會搞到其他公務探訪既區議員
有呢單野 懲教實打壓

擺明係想爆料俾傳媒監獄口罩唔合格 產地造假
然後對家收到風瘋狂打壓

用下腦都知無人貪你一個爛鬼口罩

會唔會係偷你一個口罩走呀屌你

推呀屌

比人揸正黎做
唉嬲都冇撚計

除非你係警察講真

擺明比人裝，入去要用佢既口罩，出去冇即場掉

老荔一樣under監獄條例

點解要攞走嗰口罩

因為薄過紙，拎去驗

有冇元朗手足知而家個區議員點

拉左

薄過紙就唔洗驗啦 依個議員係咪新仔黎

比啲危險意識好無 比位人入 人地仲唔玩鳩你

一個

呢啲時勢自己小心啲啦
個口罩鑲金咩？

入硬？

高可晴呢？

其實有講左好耐，根本冇人care先會拎實物

有冇提到幾多個？

點樣三個人偷一個口罩

有冇其他人協助跟進？

有

入就唔得， 出都唔得咩

呼吸都是罪

知唔知係枝角收押所係高設防監獄，呢啲咁嘅區議員真係冇腦㗎

根本莫須有

覺得個區議員智障多

帶走空氣有無計埋？

空氣係實物？

on9 斷正話人屈佢？

樓上做咩事 成堆五毛

見到藍黃都係用政見諗野
係最想移民既原因
呢個地方唔會有真相 樣樣野都比雙方加油加醋

呼吸有害

一個口罩就告到底

咁樣叫好合理？

1個口罩你邊到睇
3個人偷1個口罩？

唔係佢既野 佢拎走已經係偷 更莫講監獄
試想想當事人係藍絲的話 你睇法又會唔會唔同

前排醫院成日有啲阿姐成盒成盒口罩咁偷
黑警做撚咗嘢未呀？

擺撚到明政治打壓區議員調查口罩產地造假 都話唔撚關政見事

人地明係選擇性 都要你蠢落手先得
事實就係當時人有錯

今次呢單，似係入去前要你地換佢地比既口罩，因為驚你地帶野入去，出去個陣冇人交還，比佢地陰到

借個位唔好意思

{港共回血ing}望下最近d民調數據,你地識驚未?

其實你有無睇過條例

cls

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

連登不嬲多

淪陷左

警長偷雪糕筒呢？

其實監房真係唔可以有野自己拎出拎入
呢樣無得講
只可以話區議員呢次太傻

睇清楚人地條文寫咩

....咁點解要拉埋個囚犯呀，睇清楚單案件先啦

傻還傻，樓上仲落井下石CLS

「行動Post」我發起 兩萬網軍檢舉藍絲 channel page 收藍絲文宣皮

依家我哋事後孔明插區議員都冇用
睇下點幫到佢仲好

啱屌佢地都無用

根本唔知詳情
兒登神探上面已經作左幾個故仔

有人follow緊睇下點先啦

師兄咁肯定係黑警所講係事實, 唔係老屈?

#115 答左你

到底發生咩事

又一隻曱甴

一個政府派發給在囚人士的口罩

屌你老母

其實無咩好講
真係唔拎得
只可以話方議員今次真係唔熟書比人裝到

on99政府

探訪期間冇經懲教就私自交收物品 咁樣如果唔係口罩係毒品呢 唔係區議員係古惑仔呢（雖然唔會公務拖防到） 咁樣人地監獄d 人唔洗下下逐樣睇過逐樣登記 每個月每樣野都限數目啦 咩都自己黎啦

可能唔知呢
以為係唔犯法

係咪都搞㗎啦
冇乜好擔心

你班友見到黑警話偷運你哋又跟住用

個犯見議員個口罩污糟左，見平時議員對佢咁好，俾個新口罩佢唔想佢中武肺

黑警玩大佢咪話偷運
最多咪話議員警覺性有待改善

689鼎鼎當年又咪呢一句過骨

因為一個口罩而白色恐佈

一個口罩搞到咁樣 偷水嘅就唔出聲

一個口罩就要拉要鎖
咁對家做撚過啲乜撚嘢呀有冇拉過有冇鎖過呀?
仲走出嚟話犯法就係犯法
咪撚戇撚鳩啦

係原來方浩軒係曱甴

Cls

又多一隻警曱

運出喎

又衰埋d on9野

還番畀佢咪冇事囉

空氣係假嘅 定係抽象概念？

重點，：一個口罩

而家香港真係痴撚線，咩都可以發生

1個乍
可能幫手掉？

咪黃衛兵上身,黃屍做錯應該受罰

又一個藍屍

不如拉晒班黃議員

屌你老母政治打壓

五毛死全家 世世代代做支那人

重案組破大案

「又對有公職人員以公務為名，在知悉法例下以身試法表示失望」

講梗自己呀
死黑警

TVB打手
又浪費一個ac
你班PR做喇可唔可以唔好咁蠢

拉左呀姐 排緊上庭

仆街入去吸左幾啖空氣出來

要睇判幾多個月
不過一定過三個月 佢又係 做麥要做埋呢d on9野
唔識法都知運野入同出都仆硬街啦

.........文盲

唔叫口號 不如搞網上遊行 又唔洗熱 仲可以涼冷氣

人如其名

係咪用完沒除沒掉到帶走左

Praying

721唔查，追究呢d野？仆佢老母

人地明係選舉性
你咁都要出黎抗爭
呢句野真係萬能

而家警察就係針對區議員
警署仲有塊版俾佢地認人

「警方強調懲教署對派發給在囚人士的物品有嚴格規管」調返轉諗咁姐係d口罩有問題啦⋯⋯

可能個區議員探監既時候有手足同佢反映d口罩有問題，佢想拎一個去查證驗下成份，踢爆懲教署不人道對待在囚人士但就畀人發現咗報咗去上去

垃圾黑警

之前開警車賣csi口罩單嘢拉咗未

黑警up乜你就信乜？
極其量話佢唔小心姐，比人插贓嫁禍唔得？

一句蠢就得埋去

1個口罩
Cls

推

我睇咗啲乜鳩

犯法就係犯法

描述方浩軒，香港政治人物，動元十八成員，現任元朗區議會十八鄉中選區議員。2019年香港區議會選舉撃敗鄉事派梁明堅當選。

咁難得贏到十八鄉唉

大家反省下,當點撚樣都會入罪時,咁仲應唔應該屌之鋒

黑警偷水就無事
承認一國一制算,洗閪推國安法咁Q煩

發哥口中嘅真食屎狗,好想一口咬落去

放撚左啦,係插一早開左記者會啦神探兒登仔

公道啲
今次擺明係懲教報寸

你阿媽當年俾狗屌 生咗個萎縮腦俾你
俾人話緊都唔知 真係慘

係都罰你先
老母俾狗屌過 生撚咗你出黎仲係度扮黃上連登

唔夠你隻曱甴老母慘

九唔搭八，警方個記者會開咗啦
定你講個議員？
佢俾人放出嚟都冇一個鐘你想佢開咩記者會

同埋我想講嘅重點，個程序都仲係拘捕
乜嘢可能性都有，但有人就一黎話人蠢
咁到底邊個先係神探

點呀 睇著你條囡呀阿sir
因間生啲曱甴仔女出黎 仲要幫人養埋個吓先慘

唔緊要，繼續講
屌緊你地啲義士暴徒

根本單野就係特登搞出嚟想打壓公務探訪

屌到佢地不要不要再用殺蟲水噴

因為一有公務探訪等於阻到佢地欺壓冊內手足
哂左時間應付區議員

你都痴撚線

師兄yin jin 畢業？組織完整句子都有問題

推爆佢

港共而家係要用盡方法消滅所以反對佢嘅人

柳記藍定黃？

衰撚過食屎飲尿 曱甴你都屌
返到屋企又要養曱甴老婆曱甴仔
你生存就係同曱甴離唔開關係

其實用漒水沖涼爽唔爽

係，讀毅進都大把白滑暴徒食
黎緊星期日又有

工聯會呢?

其實係犯邊條香港法例？

爭在未開記者招待會

唔覺得係蠢
應該有內情
可能係職員同佢講可以拎走
佢照做
咁就出事

咁有啲係幾正嘅
食得唔好㗰